一人一個check男友方法

一人一個check男友方法

check咩？

引導性，假設性問法

再check分手

有無偷食

分享下

同一個問題問幾次
最好唔同方法問
因為大話係唔會記得咁清楚

直接分啦仲check

如果次次答案都一樣

最痴線試過計snapchat分睇佢有冇send野俾第個/收圖

只限於毒撚男朋友

分數原來有用

諮詢下佢意見，舉其他人偷食既例子問佢覺得呢個行為有無問題

How

最後佢有無偷食

樓主hehe post?

She she

check你老母

我都試過咁check

點樣用

有

男友表示
間中睇下真係當情趣
審犯兼定時報到既，咁大壓力又無信任
無都比你check到有

睇佢d fd既fb

你無check另一半？

表示無用

呢個po個topic想點

與其綁實個男人，不如引佢不停追你好過
獵人心態，越係介乎得到得唔到之間，月亮都攞埋落黎比你
再唔係，吸乾佢

留名

無自信吸

我都想check 下我男朋友
利申：巴打

無男友

求方法

巴打唔好咁gay啦

iPhone 一定係check用電百分比，點del都無用

Del apps?

比我睇都唔想睇
同frd出去講聲我知，
到咁上下大家一個電話睇下走未，夜既去接佢囉
己所不欲 勿施於人
大家拍到靠咁樣維繫或者呃黎呃去不如分手
我堅持每晚臨訓一個電話傾下計講聲goodnight就夠

試過 一直見到d分無郁過
以為佢好乖 好信佢 最後
原來佢開左第二個account 同女仔瘋狂互sd自拍
同埋佢做gym 除曬衫既肌肉相

睇用咩app 多

E.g. Line 用電多，但睇入面無信息

床技都無自信？
絲打咩年紀咩波路呀？
無波路咪練收音機，識玩收音機+中出，呢個男人想走都幾難

一del 左個apps就睇唔到

咁佢都幾叻仔

Good night

借問聲我有無偷食啊

教學

自便

巴打真好
平常咁樣教女女？

正仆街 唔撚識自己做下嘢留住條男既？
Check到有嘢又點撚樣？
有嘢證明其他女吸引過你，check到反而俾藉口佢分手 仲可以屌返你轉頭係check到反感
利申：毒撚除左女同學無其他女性朋友，不過條女日日check

有無去偷食

每到check電話時候就好想
不過無試過

想試下跟蹤

Check gps

點偷check

偷偷地同佢link find my friend

我話，你再check我就分手，我就係你男朋友

唔好唔要我

你唔好咁煩啦，成日諗住check我，你咁無安全感好難行落去

偷睇電話
最work

手段高d，可以令男友朋友落手
總有人會出賣佢

邊個叫你成日識女仔

唔敢睇

怕佢睇番我

check咩
chrck男友係咪性無能

我性冷感

你未覺醒啫

本身已經緊到仆街，細粒大波
唔洗教，唔係太任性脾氣太差唔會掂其他女人
自己會撩女仔，但最多都係一班人食飯飲野
唔會單獨同其他女仔出街

平時都搞到條仔咁大壓力，有咩事上黎好易比其他女乘虛而入

佢睇返果時你話想睇電話定睇我咪解圍

ip都唔洗check

真係架
做女人最高招係收服佢班豬朋狗友
逐個問必露出馬腳

hehe post

之前有條女，耐唔耐幫我打個飛機
之後檢查精液濃度

wechat 分享位置